有無人試過返份工係日日俾上司撚

大家share 牙下

咁你老細又9嘅

唔出奇~!!...
我上司都係要求我自動波.

學歷一早過早佢啦.... 重洗佢指教~?!....

唔撚冇錢收

點解唔撚？

交左信就撚得，未交信就撚就無好下場

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

摸清大老細個底先
如果佢都係咁on9就算
如果大嘅感覺同呢條友唔同
就暗中做佢一鑊

比人撚都仲要等一年？立即搵工，搵到份新工娜娜聲閃啦

你估而家咁易搵工咩
如果差唔多一年做夠先走啦

上一份工有兩個老細
佢兩個自己唔岩「牙」
我日日做磨心

投訴校長d咩

老屎忽就係要撚走新人先保到自己地位

我就日日撚上司！

職場大把呢啲仆街啦

唔踩住人點上位

唉無論點佢都係你頂頭上司
根本好難郁到佢...
算啦 走吧啦

份份工都係咁

上一份工同你情況好撚相似

直屬上司係on9 真係慘撚到仆街
唔撚教又要你識 到錯果時就淨係識屌
最撚慘係佢本身做野又冇料 如果有料條氣都順啲

屌柒佢

去到邊都係咁

係你個校監好，唔係度度d啊頭都會examine件事
值得恭喜，但係香港真係唔係次次得

每次聽到有咩唔識就問，就知道呢個啊head死得，我知問咩幾時問，係可以問到咁準確，我已經識撚曬啦

好既senior係應該主動教到足夠但唔直升機既資訊比新人，而唔係叫新人自己問

如果香港槍械合法化...
或者份project有機會攬炒...
我就相信你上司唔會咁串

有呀

咪就係，我都唔熟你地公司程序，都唔知邊啲唔識邊啲要問，全部都係撞返黎做。
同舊公司好唔同，雖然細、忙、人工加得差...但差唔多年紀既同事都係team work 去做野，啲大佬對外又肯照住啲細，俾我地好大機會去發展。

捱埋個牌即走

有，呢排成日因為啲小事比人屌到開花做得好既腦細永遠當你應分，一有少少野錯左就當你千古罪人咁

以前轉新工唔好彩跟著個阿head，叫親做嘢都要幾分鐘內同佢辦妥，唔係就當眾屌柒人
後來班同事見我做到好灰，捉咗我一齊lunch話嗰條友有燥狂症，成個office嘅人都俾佢無理屌過
之後我就無再咁上心，日日返去預咗俾佢屌，捱夠一年即刻走人

屌你老母

以前嗰個英雄
日日屌Rxxx Txxxxxy

係啊
我聽我啲舊同事講
其實間間都係咁
呢行真係好冇保障
有個單元重要教班仔話我是中國人、五星紅旗在飄揚等等
Dklm
我頂唔順轉咗行

屌好撚明
跟著個無料上司 靠自己senior就乜野程序都唔跟 expect個新仔乜柒都識自己攪店
一開始就已經係自己摸索，完全無交更無教學，日日返工比老細屌d野亂柒咁做。唔識就梗係做撚錯嫁，做錯左又無個上司睇住，做條撚咩。
依家做左半年，d野開始上手識做，個上司就開始笑笑口對住我氹下我
食撚屎啦

咩都叫你做
又唔撚講點做
問佢又話出埋你份糧好唔好
做完又屌有問題
之後個次次都HEA做+最後個日先交
早D做完俾佢特別多奇怪要求

明明自己阻住哂,開會就話人唔做野
起初大老細覺得佢好有氣勢,以為佢做到野
後期都知佢係玩野唔做野,屌柒佢

千祈唔好信啲阿頭懶好人講野
只係佢地一套處世技巧

佢做到就唔洗請你啦